移民係咪所有皮膚敏感都可以解決

見10有9個人移左民都好番哂，有冇過來人傾下

移去Singapore 有冇得改善？

講真去歐洲個邊，真係好返好多。
解釋唔到

聽過日本同英國，不過我諗新加坡應該都冇問題

師兄你人在歐洲？

Not for Straya

瑞士山區

唔係 去左美國一樣有濕疹

應該都會

不過好似住耐咗(10年+)又會返嚟

新加坡好撚熱同埋好撚濕喎

之前聽過中學Miss講去咗荷蘭一年鼻敏感好返晒
但係一返嚟香港咪又係復發

東江化學屎水+ 支那有毒空氣

聽過好多個案移去英/澳 濕疹都有改善

英國多年無哂事，係香港幾年又爆

應該要睇致敏源
致敏源係食物應該冇乜幫助
反而係香港戒口都冇乜效果既就可能有用
因為好大機會係空氣/塵蟎問題
空氣就唔駛講
塵蟎就係乾燥地方係會少d

一定係
係香港一夜訓少少第二日即刻鼻敏感
去歐洲旅行落pub 飲野4/5點訓第二日咩事都無

不過唔知你皮膚敏感有無唔同

鼻敏感有改善
但係濕疹唔覺有咩分別

本身有鼻敏感 同濕疹
係香港試過睇西醫+長期睇中醫 都醫唔好
一去到外國就咩事都冇

唔好話移民啦，我去澳洲讀書半年炸，一番香港條頸撻濕疹即刻冇番發過。
利申：撻野跟左5年

今年皮膚敏感勁左,唔知搞咩

移民去南丫島 空氣好好

又濕又熱
濕疹過去應該死得